其實裕美係咪整左容，由圓臉變尖下巴

含撚含到牙齩鬆啫

肯定冇，只不過是整咗D牙。(傻仔先信)

偽人啦